點解巴士上有人剪指甲 會無人出聲？

係咪只係得我咁敏感
得我小事化大
明明剪指甲條友隔離啲人都未出聲
我就沖出黎
係咪我好多事？

唔係 我做得無錯：

係 根本上剪指甲係無問題： 無你既事 躝返出去 垃圾

應屌則屌

不如諗下個問題
點解應屌都無人屌

我試過見到有個小學雞係巴士上打飛雞添啦

有無咁心急 等多陣都唔得

一定唔夠個大嬸無恥

啲廢老最鍾意係巴士剪指甲

你無做錯